Clinton go to Epstein island w two young girls

In recently unsealed court documents involving dead child sex trafficker Jeffrey Epstein and his alleged accomplice Ghislaine Maxwell, a woman named Virginia Giuffre, who publicly accused Epstein of sex trafficking, said that she once saw former Democratic President Bill Clinton on Epstein's island with "two young girls" from New York.

In the questioning by lawyer Jack Scarola, Guiffre was asked, "Do you have any recollection of Jeffrey Epstein's specifically telling you that 'Bill Clinton owes me favors?'"

"Yes, I do," Guiffre answered. "It was a laugh though. He would laugh it off. You know, I remember asking Jeffrey what's Bill Clinton doing here [on Epstein's island] kind of thing, and he laughed it off and said well he owes me favors."